有咩方法匯豐可以重上$80？

世紀合股
跌到$20
再4合1

天能

用日元計

被中國收購左，80蚊一股私有化，得左

黎多次世紀供股

有諗頭

分拆算啦

發夢

應該panic sell啦咁

用yen計

時光倒流20年

炒撚左王冬勝先啦 肯制裁林鄭未呀病貓

賣恒生
重組
QE收水
加息

渣打表示， 對手太弱

匯豐行政總裁因去年十月一日於中環一帶暴動，以及違反港區國安法被捕。

升上200都得啦

等吓咪升囉
海嘯都係呢個價
咪又上返九十蚊

得唔得架
想再溝貨

5合1咪得囉

得， 比4大支國銀行分屍，得返個殼就會。

等基本法腐乳佢可以上80

四大行用高位價同匯控比，好唔到幾多

Ching 80喎
唔係8蚊啊

以前 分拆過而家合返埋都好正常

屌$28啦

哭左
又跌

中國人民銀行都冇80蚊咁高啦

將獅子開棺
再全隻油黃色
宣佈加入黃色經濟圈
炒王冬勝
制裁凍結港共所有官員戶口

就穿28蚊，向27蚊進發

同恆生銀行合併
$28.5+$114.5=$143

5蚊見

匯控變失控
收息變收皮

藍絲救匯豐
一人十手

快啲合

王冬勝red room（匯豐官方直播）

ALL IN HSBC 準備睇樓 $150 GOGOGO
$60
$28

小畫家

用台幣計

彈返啲

坐時光機

唔會係一兩年既事, 你而家就算升小小, d人都只會瘋狂掟貨

執柒左佢啦

4合一咪得,now 28.4

合4重上紅底股

你掛個80蚊買盤

大dodo買入匯豐

$28超合金宇宙鑽石能量底

炒咗Peter Wrong

（$28.5+$114.5)÷2=

其實可以話玩完
連銀行呢幾十年都愈做愈縮
睇黎要爆一次比十年股災更勁既經濟重創

回歸英國

黎個十合一先啦

$20 石墨烯納米原子能量底

得既，每股供200蚊
拉上補下應該去到80

搵班匯豐苦主出嚟回應下

轉行做電池車

發明天能部time machine

700收購

冇啦, 奶左咁多年共, 洗咁多黑錢咁多痛腳俾人揸住, 除非支那保你, 國家隊幫你托返上去, 但唔會啦, 共產黨想收匯豐皮好耐, 呢D英資唔根正紅苗直頭非我族類唔當係自己人

做金融都知依家匯豐話事嘅係mark tucker
自己唔夠膽做野去奶就叫王冬勝去做

結果個個高登仔就話炒王冬勝
mark tucker以前係aia出黎
日撚日吹話係佢自己發掘可以係香港賣大陸單呢個市場
冇一個人係亞洲賣保險行得前過佢

過去匯豐亞洲20年業務都好過英美
如果王冬勝唔係黃種人晨早做咗ceo
結果董事會想要鬼頭就推mark tucker+影武者noel quinn

匯豐篤完華為之後係mark tucker落order叫ceo john flint自己走當同大陸講和
邊個最仆街自己諗啦

mark tucker係到比你王冬勝退休隨時即刻欽點一個大陸人做匯豐亞太區ceo

五合一上番150蚊

跌到落 15$ , 用22.5 私有化
邊個傻仔會用80$私有化

越溝個成本越低

你去籌旗推返上個價

全管理層無一個係無辜

TENET

其實咩意思
呢套電影係咪要去睇

搵毒品調查科

*28*2.857=80

結論*2.857就可以

毒品調查科調查

都係講果句英國佬唔俾銀行派息就已經玩完，5號仔係衰，但係股價係跟FTSE 350 銀行指數一樣咁跌，冇得收息既銀行股同廢紙冇分別，只可以講英國佬個決定係智障